# Задание:

Проверить валидность расстановки скобочек в выражении.

Скобки могут быть всех трех видов - ()[]{}.

На вход программа или функция должна принимать строку, а на выходе ответить правильно ли расставлены скобочки в ней.

Те есть открывающиеся скобочки корректно закрываются скобочкой того же вида.

Например:

    "([])" - true
    "{[(]}"- false

